唔該大家改變一下心態 依家係打緊仗

唔係話想指責 但唔該對自己性命負責
點解班狗開緊槍果陣 有人仲可以若無其事咁直行直過？
你又知班狗唔會射你？你又知佢開緊咩槍？

另外，我唔明4個月之後 魔警己經開槍既時侯
仲有人係無gear 無甲 得個外科口罩
方便除裝扮平民？ 定搏差佬打平民既畫面？

最後，琴日有人叫去拆建制狗議員辦公室
竟然有人覺得係無聊野
塞路就對準政權？ 拆建制狗就唔係？
明明隔離就係民建聯辦公室

假如大家仲抱住僥倖心態 遲早有一日會再出事
大家個心態要認清楚 依家出街其實同打仗係無分別